# Volunteers welcome.

Wer am Kubernetes Node mitspielen/basteln möchte ist herzlich willkommen.
Einfach eine Email an den Owner dieser Seite (oder an einen der Kontributoren) senden.

Dann sollte es klappen:)

Es ist aber auch möglich, bei einem unserer Stammtische vorbeizuschauen, und das Team kennen zu lernen.

Slainte!
